Cendre de lune, petite bulle d'écume  
Poussée par le vent je brûle et je m'enrhume  
Entre mes dunes, reposent mes infortunes  
C'est nue que j'apprends la vertu  

Je je, suis libertine  
Je suis une catin  
Je je, suis si fragile  
Qu'on me tienne la main  

Fendre la lune, baisers d'épine et de plume  
Bercée par un petit vent je déambule  
La vie est triste comme un verre de grenadine  
Aimer c'est pleurer quand on s'incline  

Je je, suis libertine  
Je suis une catin  
Je je, suis si fragile  
Qu'on me tienne la main  

Quand sur ton corps, je m'endors  
Je m'évapore, bébé tu dors et moi j'attends l'aurore  
Quand de mes lèvres tu t'enlèves, un goût amer  
Me rappelle que je suis au ciel  

Cendre de lune, petite bulle d'écume  
Perdue dans le vent je brûle et je m'enrhume  
Mon corps a peur, la peau mouillée j'ai plus d'âme  
Papa, ils ont violé mon cœur  

Je je, suis libertine  
Je suis une catin  
Je je, suis si fragile  
Qu'on me tienne la main...  